元朗旅遊討論區

未去過元朗，有咩好景點介紹？
淨係識老婆餅、糖水同蛋卷？
有咩好餐廳介紹

果邊會唔會有day tour？
或者有人去過可以參考自由行路線

我見元朗咁多樹 諗住入去打野戰

如果只係諗住行、去觀光，一定要有：
-背囊
-為咗環保，要自備硬淨襟用嘅金屬保暖壺、飯壺
-足夠散銀硬幣，方便找贖、搭車
-記住拎鎖匙
-雨遮
-硬嘢盡量放背囊外，以免頂住自己背部唔舒服，另外最好加啲軟嘢(如浮板，吹氣墊)靠背好啲
-咁樣執個背囊，就唔怕「銀」住自己唔舒服
-如果人多擠迫，記得放個背囊落地，唔好向住人、頂住人，整親人就唔好啦。
-最重要係跟實其他團友，唔好自己走圍行蕩失路。